（即時）8名警員上左元朗Grandyoho屋苑平台

又想夾硬入去

入左，帶走左一名灰色衫中年男人

咁就仆街啦